<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Margrett45r/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/duppkxwpwmo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Crosbyef4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinneefw/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyndyfd6/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Earnesteg6/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Fergalfg4a/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Curtrh8/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyriltjy/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dtuyy261/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinnegf6j/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/dssmwqutmc/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>美术长廊</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiedw2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Fergalfg4a/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/dgqiivtzn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Divinaad2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/31/n13749043.md#1" target="_blank">郭忠恕?雪霁江行图——精准的宋人船型图</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/31/n13749043.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13749102-5535fb34d763a1ae876f7a0a0cb2b111-320x200.jpg" align ="left"></a>看过中国各朝代的山水、花鸟图画，除了工笔之细致、意境之深远，还有一种特别的画，很像用现在的建筑界电脑软体AutoCad所画出来的图，叫做“界画”，这种画的目标物线条必须得直挺不歪斜，例如宫廷楼阁、船只、马车等；在电脑没有发明之前，建筑系的学生第一个被要求的便是手绘线条要直，之后才能画出好的建筑图。中国界画的佼佼者除了五代的卫贤之外，就是宋代的郭忠恕了，他的作品精准得可以让后人从图中尺寸仿造出原船，让人不得不佩服。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年06月04日 11:21 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/26/n13720910.md#1" target="_blank">美的治愈力──艺术如何抚慰人心</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/26/n13720910.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13720948-Edmund_Blair_Leighton_-_How_Liza_Loved_the_King-1200x725-320x200.jpg" align ="left"></a>十九世纪俄国的作家陀思妥耶夫斯基（又译杜斯妥也夫斯基，Dostoevsky）有句名言：“美可以拯救世界”（Beauty will save the world）。在艺术中发现的美，可以帮助复原我们破碎的心。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年04月29日 9:40 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/19/n13715031.md#1" target="_blank">西斯廷礼拜堂天顶壁画 先知想告诉我们什么？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/19/n13715031.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13715263-sistine-chapel-ceiling-320x200.jpg" align ="left"></a>沿着西斯廷礼拜堂高高的筒形拱顶外沿，文艺复兴艺术大师米开朗基罗（Michelangelo Buonarroti）画了十二位先知——七男五女。在艺术家笔下，这些人物或深思，或阅读、书写，聆听上帝对他们说话。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年04月23日 9:00 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/7/n13701661.md#1" target="_blank">我找到了艺术创作方向</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/7/n13701661.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13715090-b5e42289e8fd0981380e7a897110bfaf-320x200.jpg" align ="left"></a>为什么以前的画家可以画出庄严的天国世界及神在人间的事迹呢？是这些画家被选中、有信仰、相信神，所以才能看到天国以及神显现出来的世界？疫情肆虐下，找回人类的传统道德及善良风俗是非常重要的事情。这也是艺术家的使命，用画笔完成真正的美好作品。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年04月19日 9:00 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/15/n13712555.md#1" target="_blank">把善传出去：贵格会画家本杰明?韦斯特的故事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/15/n13712555.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13712558-1920px-Benjamin_West_English_born_America_-_Benjamin_Franklin_Drawing_Electricity_from_the_Sky_-_Google_Art_Project-1-320x200.jpg" align ="left"></a>当韦斯特在伦敦声名大噪时，他依然记得要将他拥有的福气传递下去。他协助前来英国求学的三个世代的美国艺术家都能获得咨询、学习和结交朋友。韦斯特提供了一切支援，从建议、指导、食物到金钱都有。也经常提供他的工作室助理的职务帮助需要的艺术家。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年04月17日 10:04 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/3/n13692355.md#1" target="_blank">民俗画神品《清明上河图》(２)：没有一坟一墓怎样展现清明节民俗</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/3/n13692355.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13704115-8062e46a8a3fa77f82a9f617a34d3130-320x200.jpg" align ="left"></a>北宋张择端画《清明上河图》中没有一坟一墓，怎样展现清明节民俗？《清明上河图》被赞为民俗画神品，必也有不凡的艺术理念与表现手法……。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年04月10日 10:49 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/5/n13697470.md#1" target="_blank">擅长描绘童话世界的插画家：亚瑟?拉克姆</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/5/n13697470.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13697510-8156d398c35e9e8ed6ce444d1370f6e3PeterPan-1200x1124-320x200.jpg" align ="left"></a>每个人的心中都藏着一个天真无邪的孩子，也相信有仙女的存在。当然，不只有仙女，还有精灵、小矮人、巨人、板着人脸的树、会说话的花、传说中的英雄，以及沉睡20年的王子等等。仙女和他们的伙伴生活在我们的眼睛所见的世界之外。而我们之所以相信他们的存在，是因为有像亚瑟?拉克姆（Arthur Rackham）（1867年─1939年）这样的插画家，替我们画出了那个看不见的世界，增添了许多惊奇的冒险之旅。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年04月09日 8:50 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/3/n13692354.md#1" target="_blank">民俗画神品《清明上河图》(１)： 画家与艺术表现</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/3/n13692354.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13692455-b121f75bd7966a286c3f553432c0e15d-320x200.jpg" align ="left"></a>在北宋，清明节出城已经不仅仅是扫墓祭拜，人们还作些什么呢？从《清明上河图》中，我们可以有个梗概的了解，那么这画中的描写是写实的吗？还是加入了不少画家的虚构情节呢？其艺术表现又如何呢？为何能上下九百年，一直勾引人们的记忆？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年04月04日 11:30 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/27/n13534091.md#1" target="_blank">前辈艺术家林玉山虎画虎诗：祝贺壬寅新年</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/27/n13534091.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13535793-23715d2265d2f7970ec267f5b4d1e008-320x200.png" align ="left"></a>艺术家林玉山先生（1907—2004年），号云樵子，绘画十项全能，画虎更是姿态传神精妙，博得人心。今逢虎年，一起来欣赏他的老虎画艺和他亲笔的《猛虎诗》开展自由光明的2022壬寅新年。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年02月02日 10:00 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/24/n13525642.md#1" target="_blank">篆刻欣赏：壬寅年印章 祝朋友们虎虎生风</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/24/n13525642.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13525756-2112301422071848-320x200.jpg" align ="left"></a>艰难地度过了辛丑牛年，将迎来壬寅虎年之际，秉承个人的传统，再给朋友刻一组纪年印章，祝贺大家虎年大吉，如虎添翼，虎啸风生。最重要的还是祝大家活得健健康康，生龙活虎。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年01月25日 5:00 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/19/n13516639.md#1" target="_blank">张昆仑教授：艺术的曙光</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/19/n13516639.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/03/0f574920aafb082ec9b0f07ef62e66be-320x200.jpg" align ="left"></a>作为《真善忍国际美展》的协调人和新唐人电视台举办的“全世界人物写实油画大赛”评委会主席，也作为在艺术实践中追求了六十多年的一个普通艺术家，特别是按照“真、善、忍”修炼了二十多年的一个法轮大法弟子，本人对油画艺术家和人类艺术的状态十分忧惧。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年01月21日 10:02 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/17/n13509471.md#1" target="_blank">17世纪法国天才艺术家——夏尔?勒布伦</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/17/n13509471.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13509589-307855d972a2663ecc2adcaa48456ed5-1200x1019-320x200.jpg" align ="left"></a>任何喜爱色彩丰富的巴洛克艺术画作的人，一定都看过像普桑、鲁本斯或安东尼?范戴克（Anthony van Dyck）等大师级人物的作品。大量的展览、出版物，甚至是电影，塑造了我们对圣经和神话场景的想像，并进一步将这些画面，烙印在我们的意识当中。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年01月19日 9:00 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/31/n13471709.md#1" target="_blank">追寻信仰的旅程：谈科尔《生命之旅》系列画作</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/31/n13471709.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13471721-1024px-Thomas_Cole_-_The_Voyage_of_Life_Childhood_1842_National_Gallery_of_Art-320x200.jpg" align ="left"></a>在《生命之旅》画作中，科尔描绘了人生的四个阶段：童年、青年、成年和老年，并分别检视每个阶段在人生旅程中最重要的课题，以便能够提供人们深入了解信仰的重要性。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年01月02日 11:00 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/2/n13411319.md#1" target="_blank">狱中诗画——法轮功学员在磨难中心志不改</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/2/n13411319.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13411381-IMG_6004-320x200.jpg" align ="left"></a>二十年来，在中共的残酷打压下，众多大陆法轮功学员虽然多次身陷囹圄、遭受酷刑，但一直坚守信仰，留下许多感人的故事。不少人在狱中险恶环境下用诗和画抒发自己的心志，其中一部分作品有幸被保存下来。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年12月07日 9:13 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/11/11/n13368354.md#1" target="_blank">解读文艺复兴著名肖像画 画中元素暗藏凄美故事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/11/11/n13368354.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/11/id13368633-9_7_Battista-Sforza-and-Federico-da-Montefeltro-1200x1002-320x200.jpg" align ="left"></a>《乌尔比诺公爵夫妇肖像》（portraits of Federico da Montefeltro and Battista Sforza），由画家皮耶罗?德拉?弗朗切斯卡（Piero della Francesca）所绘，是意大利文艺复兴时期最著名的大师作品之一。这幅画除了正面的两幅肖像画外，在肖像画板的背后还有两幅独特又吸引人的寓言画作，描会着公爵夫妇各自在一场凯旋游行中的场景，游行场景下面画有石墙，石墙上刻着拉丁文铭文。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年11月13日 6:00 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/9/n13292020.md#1" target="_blank">冷峻疏离的批判者──布隆吉诺Agnolo Bronzino（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/9/n13292020.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13292093-S__191889439-320x200.jpg" align ="left"></a>布隆吉诺早期作品《圣家族》仍属优雅对称的古典风格，人物细致优美，倍感动人。画面的结构是以圣母玛丽亚、圣婴耶稣和圣约翰形成的金字塔形为基础，左右再衬以圣安娜和圣约瑟两位圣家族成员。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年11月06日 6:12 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/11/2/n13348262.md#1" target="_blank">赏析《华盛顿横渡德拉瓦河》画中的自由与勇气</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/11/2/n13348262.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/11/id13348271-DP215410-1200x703-320x200.jpg" align ="left"></a>洛伊茨决定要尽可能准确地描绘当时华盛顿穿越德拉瓦河（Delaware River）的历史场景。华盛顿选择在圣诞夜袭击黑森人（the Hessians，由英国支助的德国士兵）。在此之前，美军节节败退。然而事后回顾，1776年圣诞夜的这场战役却是整场独立战争的转捩点。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年11月03日 6:00 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/9/n13291989.md#1" target="_blank">冷峻疏离的批判者──布隆吉诺Agnolo Bronzino（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/9/n13291989.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13292090-S__191889437-320x200.jpg" align ="left"></a>布隆吉诺的笔下的人物大都极其冷峻，专注地追求一种超越时间与人性的典雅与拘谨，不带一丝感情，坚实严肃，表现出高不可攀的傲慢形象，这种疏离的气氛与文艺复兴盛期人物形象的亲和力，形成强烈的对比。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年11月02日 6:10 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/20/n13316976.md#1" target="_blank">荷兰大师维梅尔的画中画 修复成功首度亮相</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/20/n13316976.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13317413-1111111111-320x200.jpg" align ="left"></a>自1742年起，约翰尼斯·维梅尔（Johannes Vermeer，又译杨·维梅尔）的画《窗边读信的少女》（Girl Reading a Letter at an Open Window）来到了德国德勒斯登的历代大师画廊（Old Masters Picture Gallery）。然而，这幅画却不是1659年刚从维梅尔画室离开时的原样了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年10月23日 6:00 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/12/n13298556.md#1" target="_blank">“三绝”的文化品味《腊梅山禽》 宋徽宗的丹青约</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/12/n13298556.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13299440-1338862f4fb7779b7b5d92b3704687b9-320x200.jpg" align ="left"></a>听过中国艺术文化中的特色品牌“三绝”吗？这个词语深具品味，具体指什么呢？有什么出色的表现与重要意义呢？本文从唐代“郑虔三绝”探起源，再看一幅宋徽宗“书诗画三绝”的艺术作品《腊梅山禽》，从中品味“三绝”的构成，试着探触“文人画”这个中国特有艺术品牌的特色精神。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年10月14日 9:00 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/7/n13216520.md#1" target="_blank">《普桑与神》Nicolas Poussin（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/7/n13216520.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13216529-cf530ef3ea7b7eec73e9ea1fdf09a8c0-320x200.jpg" align ="left"></a>“耶稣受难”这样的题材，普桑只在晚年五十二岁时画了一幅《耶稣钉十字架》，原因显然是普桑不忍心表现耶稣受难和耶稣痛苦的形象，这和画家的个性有关。曾有人请普桑表现耶稣背负十字架的内容，普桑一口回绝说：“我没有兴趣也没有精力画这样可悲的题材，画《钉刑图》已经让我病了，我画得很痛苦，再画‘背十字架’可会要了我的命。我无承受画这题材时必须充满于内心的痛苦与严肃，它是如此悲伤阴暗。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年09月26日 6:37 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/2/n13204305.md#1" target="_blank">《普桑与神》Nicolas Poussin（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/2/n13204305.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13216573-S__189161490-320x200.jpg" align ="left"></a>十七世纪的法国绘画大师尼古拉．普桑（Nicolas Poussin），一直被视是一位“哲学画家”。他的绘画作品总是蕴涵深刻的思想，深深吸引着崇尚心灵智慧的观众。普桑也是个严格自律的人，他强大的精神力量来自其道德坚持，而他自由的想像力又能和他的画艺相得益彰。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年09月19日 6:25 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/19/n13173261.md#1" target="_blank">数码巨屏再现日本近代5位绘画大师经典画作</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/19/n13173261.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13175695-f7edf9e31b4bd9aa4b6983a19aa9f46d-320x200.jpg" align ="left"></a>20亿像素的超高清屏幕，再现了日本近代美术5位代表画师的杰作。与传统的展览方式不同的是，以高清数码形式的展示，可以近距离的欣赏画作的精彩局部、人物细腻的表情，以及在现场和风音乐的烘托下，再现了日本江户时期（1603-1868年）宏大的历史画.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年08月20日 4:30 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/31/n13129101.md#1" target="_blank">浅谈西方艺术中“圣母怜子”题材的三种诠释</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/31/n13129101.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13129122-William-Adolphe_Bouguereau_1825-1905_-_Pieta_1876b-700x420-320x200.jpg" align ="left"></a>“圣母怜子”（pietà，又作“圣殇”或“哀悼基督”）是西方艺术史中相当常见的一个主题，这个主题描述的是圣母玛利亚在耶稣基督去世时，从十字架上被放下来的场景。意大利原文“pietà”大致是怜悯或慈悲的意思，用以表现忍受着巨大痛苦下所展现出的母爱精神。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年08月02日 6:00 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/24/n13111339.md#1" target="_blank">【大话西油】拉斐尔名画中藏隐密婚事？（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/24/n13111339.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13122856-Untitled-320x200.jpg" align ="left"></a>名画中藏着拉斐尔的隐密婚事！一生挚爱见不得光，只好画在画布上！拉斐尔骂米开朗基罗是“刽子手”！他是唯一获准被埋进“万神殿”里的大画家！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年07月30日 11:35 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/20/n13100678.md#1" target="_blank">《女史箴图》中国画史开卷画 世界史一宝</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/20/n13100678.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13101344-626d60c3f552ced8c417ec810bebb9c5-320x200.jpg" align ="left"></a>名画《女史箴图》是中国绘画史上留下的开卷画，也是“展示世界历史的100件文物”之一。这画如何表现人物画的传统精神？画史鼻祖顾恺之的绘画技艺如何精彩诠释宰相张华《女史箴》的鉴戒精神与内涵呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年07月28日 7:33 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/23/n13110993.md#1" target="_blank">【大话西油】文艺复兴第三杰拉斐尔 曾红过达芬奇（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/23/n13110993.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13111551-La_scuola_di_Atene-320x200.jpg" align ="left"></a>如果说“文艺复兴”是西方艺术史上的一顶王冠的话，那么这顶金光闪闪王冠上最璀璨的明珠，就要数“文艺复兴三杰”了。在这三杰中，米开朗基罗和达芬奇我都已经讲过了，那么这最后一杰：拉斐尔，就是我们本季“大话西油”最后两集的主人公！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年07月24日 9:03 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/11/n13082412.md#1" target="_blank">【大话西油】贝尔尼尼缔造了今天罗马景观（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/11/n13082412.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/shutterstock_522871225-1-320x200.jpg" align ="left"></a>一尊神作咸鱼翻身，十年隐退造就巴洛克雕塑经典！罗马街头喷泉十有八九是他造的！巴洛克建筑双雄争霸，阳刚 VS阴柔！史上最牛的拥抱，你绝对无法拒绝！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年07月19日 1:45 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/11/n13081618.md#1" target="_blank">画史千古鼻祖顾恺之 为何痴绝的他能成画绝？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/11/n13081618.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/35c2c71e46042d60cfbb5ab1821f72ac-320x200.jpg" align ="left"></a>顾恺之以画为千古鼻祖，他的“传神写照”审美画论是中国绘画的千古一主流。人称他“三绝”，这位三绝天才如何打响高名的第一炮？他的“痴绝”又是如何成就他的“画绝”？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年07月14日 7:38 PM</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid262.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid262_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid262_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid262_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid262_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid262_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid262_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid262_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid262_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid262_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid262_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid262.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid262.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid262.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid262.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid262.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
